有冇人跌入咗痱滋輪迴?

棚牙生唔齊→食熱氣野/淥親個口→牙肉腫脹啲牙頂住個嘴→好易咬到個嘴→生痱滋→等成個禮拜先好返→好返又再loop

自己整爆自己痱滋 可以告自己襲擊

我都好易生飛滋
好似有啲人成世都唔會生飛滋

熱氣師
買啲痱滋膏搽會唔會好啲

又mon我

痱滋警

啱啱先有一粒飛滋好返，即刻又生多兩粒新嘅

咁啱去到邊都見到你

平均兩個禮拜生一次

生痱滋→用另一邊食野→咬親埋另一邊→生痱滋

暗瘡輪迴 生完左邊生右邊 一係就額頭下巴輪住生

平時剩係用漱口水

養到你變大肥橙

建議用口健樂 用完痛一陣就好快好

上個禮拜食野唔小心咬到兩次屌生左兩粒

生孖滋好痛
會合二為一

可以絕食了

我都會
依排成日戴罩個嘴爆

威士忌嵌住幫到你

聽日試下
利申:前幾日好返琴日又咬到了

我係
一個月最少有一粒
多起上黎4 5粒

合體很痛

Ching 夜瞓？
如果係 試吓早啲瞓

以前手足口病生咗兩打